摩狗，你不如唔好叫摩狗

你索性就叫條廢柴啦你

19000表示認同
對全地球任何一隊波都泊大巴

摩狗正垃圾

摩西斯又係廢柴嚟

再推

肥賓